剩下74只，大部分是雄性和不繁殖的雌性。对南部居民奥卡斯来说太晚了吗|Catherine DeNardo | 2021年2月3日|外部在线
测试可能无法在病毒传播的早期检测到病毒。在感染初期，病毒可能没有繁殖到可以检测到的程度。冠状病毒检测阴性不一定意味着你没有感染的三个原因| Marisa Iati | 2021年1月14日|华盛顿邮报
绝大多数动物物种都是有性繁殖，但有些物种的雌性能够产生包含繁殖所需的所有遗传物质的卵。单性生殖：某些物种的雌性如何在没有雄性的情况下繁殖| Ars贡献者| 2020年12月26日| Ars技术
他们通过养育孩子来增强孩子继续生存和繁殖的能力。智取死神-第94期：进化|凯文·伯杰| 2020年12月23日|鹦鹉螺
我们想分享我们的代码，这样其他人可以自己复制和探索它。品牌声誉和谷歌SERP选择的影响| JR Oakes | 2020年12月23日|搜索引擎土地
航空公司的飞行员现在正慢慢地、太慢地被允许使用能够再现突然和意外的不安的飞行模拟器。恶劣的天气使亚航8501飞机坠毁了吗|克莱夫·欧文| 2014年12月29日|每日野兽
当被问及生殖能力是否应该是一项人权时，斯帕尔说她将把这留给哲学家们思考。想要那个婴儿的蓝眼睛吗？：人类生殖的奇怪新世界|埃莉诺·克里夫特| 2014年11月24日|每日野兽
你可能已经注意到，大约100%的高等动物会有性繁殖，这需要雄性和雌性伴侣来完成。教皇弗朗西斯是不是在对同性恋开倒车|杰伊·迈克尔森| 2014年11月19日|每日野兽
如今，大多数乐队都渴望在舞台上尽可能忠实地再现他们的录音。杰克·怀特是最后一个真正的摇滚明星吗|Andrew Romano | 2014年6月13日|每日野兽
该程序“进化”出计算机科学家无法轻易复制的解决方案。这就是当你教机器自然选择的力量时所发生的事情|詹姆斯·巴拉特| 2014年2月1日|每日野兽
为了重现思想产生的冲动，这是心理学方法的目标。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
这就是为什么聪明的表演者不能重现德摩斯梯尼或丹尼尔·韦伯斯特演讲的效果。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
这与他们未能在柳塔罗艺术的其他分支中再现大师的风格截然不同。安东尼奥·斯特拉迪瓦里|霍勒斯·威廉·佩瑟里克
我几乎可以一字不差地再现这些对话，因为根据我一贯的习惯，我把他说的话都记了下来。还有三个约翰·默斯的故事|阿尔杰农·布莱克伍德
单细胞变形虫通过简单的亚分裂策略能够自我繁殖。戴兜帽的侦探，第三卷第2期，1942年1月|各种